冇戴眼鏡係地鐵向個唔識既女仔揮手

以為佢係我中學同學

企開D啦